連登有無巴絲打做緊fm

一齊討論下，如果本科degree唔係fm，又無bs底，係咪一定要進修先易轉工？

hkuspace既postgraduate diploma又好唔好嫁？我見佢讀年半就畢業同埋學費都係5萬左右

同埋有邊d會係一定要入？

利申：做緊外資公司in house fm

Push

咩係fm?

Facilities management